和理非接力出手

和理非接力出手，勇武休息一下

推

［區選］藍絲散水運動，正式開始

[b]
黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！繼續攬佢老母炒！